請問有無ipad5用到嘅智能筆？

如題，有無ipad 5用到嘅智能筆？apple pencil唔支援ipad 5，近排wfh要用，有無好介紹？

Apple Pencil (第 1 代) 可以兼容iPad mini (第 5 代)

睇錯mini。。。。自膠

Google Wacom+ipad+筆

就係咁岩唔係mini，所以先煩

啱啱睇完，基本夠用，thx！